統計 你地今日出街見到多唔多人戴口罩

多:
唔多:

我由自己嗰區, 坐巴士, 再到返工嗰區, 收工loop多次, 全日見到都唔知有無兩個戴
搞到自己好似異類咁...
香港人, 爭氣啲啦好嗎

推

少

thx巴打
p牌仔推唔到

我以為去咗平行世界